「香港最大型嘅秋後算帳」即將上線喇！十八區集會遊行係唔可以停！

每星期嘅和理非，十八區集會遊行係唔可以停，
一停就會警察就會開始大型圍捕，圍捕返之前勇武抗爭者，
要keep住俾壓力政府先可以保護到佢哋，拉一個，出千個

邊區越藍越要去。

北角811港島東呀

好多打手上黎帶風向想叫停遊行就知道一定要繼續做